ugrad嗰陣冇intern又冇父幹既你依家生活還好嗎？

執屎

好公平呀

幾年前搵intern 嘅時候去咗吃喝玩樂

畢業之後條career path 咪慢過人相同嘅時間

這個世界沒有免費的午餐

以前hea讀爛gpa搵唔到靚intern 淨係番過pt
搵唔到mt由低做起 不過餓唔死既

大學時期係最快超越同級嘅時候
點都應該搵啲好野放cv

個人本身廢又無咩運
做intern只係好過同樣係廢又無咩運既少少
遇上好運既廢物甚至勁人你份intern一樣係無用

好彩之前讀ive一定要做intern 而家升左u可以唔做都得

我讀牙蘇個陣已經輸撚左
上到U 先知大撚獲

已經放棄人生啦

點睇吃喝玩樂又有筍工

1. Time management: 吃喝玩樂得嚟又有做靚intern

2. 父幹/人脈

3. Decent face

吃喝玩樂做廢intern

畢業做紀律部隊officer

Hall入面波牛大把

咁其實都係time management

一般好工要求嘅準備係intern
操體能（波牛）正正係紀律部隊要求嘅準備其一

大學冇做大企業intern
只係做左份超hea政府intern同大學RA幫prof做下research
依家就黎30一樣月入十萬 仲唔駛番工flexible working hour tim (因為係freelance)
人生出到黎有成四十年要做 大學咁chur做咩鳩
另一方面如果你係想入ibank果d都唔一定要做（summer)intern
除左父幹外佢地更重視unique exp
與其暑假死爭爛爭intern不如用黎發掘下個人長處或者搵d不同於人而又對自己有意義既野做下
臨畢業先搵份gap year intern做下好過
仲可以遲一年畢業
暑假就休息下或者做其他野好過啦

無intern都搵到工

政府工？

無intern 唔入紀律部隊
你點撚贏

唔係

HR見你個intern係ive時做而大學無做，都會當你無啦？